女朋友去旅行住咗男女混合背包房

佢同我講佢去到酒店 入房先發現有個男仔喺度
佢同我講話應該揀錯左混合房
今次死啦
究竟可唔可以轉房

轉同條仔雙人房

咁大個人會唔會應該揀錯呀

佢揀嗰啲係8人背包房
如果一陣間七男一女點算

比佢自己一個去都夠on9

西隧擴闊工程

我都住過兩次混合房，一次韓國同一次南美。南美個次仲要係一個人住落後地區嘅hostel，廿人同房。我覺得無嘢wor 根本大家都唔會理大家。利申韓國個次我十七歲，南美十九歲。

根本就帽事
你自己諗多左喇

啲人會主動同你傾計

無試過wor
個時混合房啲人都好成熟25-30+，唔啱傾

好擔心佢

恭喜，下年做爸爸啦

有咩點算
前後兩個, 口一個, 兩隻手, 一個汁男, 一個拍片, 啱啱好

巴打 唔好再講啦

帽事嘅
最多都係同人玩8p姐

廿人房係咪瘋人院咁
夜晚個個打鼻寒嘈到仆街

樓主住過Dorm未先
真係去旅行嘅住Dorm根本無咩嘢
除咗吹水吹兩嘴之外根本大家好少理大家

邊度先？人哋鬼妹真空t back就咁入房訓，飲醉隨時上咗啲男仔張床，邊個得閒理你女朋友吖

20人房洗唔洗10蚊美金?

如果係咁就好啦

台南

互射

睇完之後驚左一驚

樓豬未去過旅行
根本唔會有人理佢 最多hi bye兩句
除非你條女係淫娃俾人撩兩句就跟人去開房啦

Once you go

咁正

好簡陋嘅床
個次好似得一兩個有鼻寒聲

無問題呀

條女仲笑嘻嘻咁覆你就知咩事，西痕到咁既地步

呢個都算係我哋嘅溝通方式
應該冇野

樓豬冇住過hostel?
mixed dorm 有咩問題

唔怪得香港發明左收陰機

未住過
不過有少少危險都有少少擔心佢

帽事

去日本住係馬喰町一間混房有30+張床，但靜得好恐怖，未試過住多人宿舍可以咁靜，大家都唔敢製造太大聲音，有人電話震都好響

係公共空間同宿友傾開點解咁靜，個個都話佢地都覺得好奇怪，但一入住大家都咁靜自己就唔好意思出聲，到我退房，見到好多新房客又繼續不斷輪迴呢個情況

試過住8人房7個都係印度男人
即刻加錢upgrade female dorm

你問下佢係咪全部都係男人
係就快d轉啦

好似差唔多十蚊

加錢轉女性專用囉 除非你女友唔想轉

有男友都一條女去玩, 唔為腸為乜?

樓主條女幾靚

日本好多mixed dorm hostal, 但係好靚同埋唔會理大家
放鬆啲啦，你當你女朋友係雞咁你咪雞蟲囉

屌，lag機，sorry 自膠

其實有乜好擔心，n咁多人一間房，根本無人會理其他人。

n年前去蘇格蘭住過一間20人房，第一晚大多係女，仲有個著短褲仔喱士背心嘅西班牙妹喺隔嚟床。跟住屌佢老味去完sight seeing 第二晚間房得返3條女其他換晒仔

我成日住hostel 一到夜晚就交響樂咁
唯一辦法係嘈過佢地

你同我講左咁多次放鬆 我都真係放鬆左啲

我女朋友啱啱問咗 佢話間酒店全部都係混合宿舍

條女好古惑喎
似呃鳩你 想見識下 體驗下 bla la l a嗰種曾上游心態

咁都見到曾上游個名

帽事
[black]雖然shared dorm好易識到人一齊玩[/black]

夜晚大家通一通好訓啲嘅

你係咪痴撚咗線

其實無野好多返黎就訓，訓完就出去 無人得閒理你條女

就算去到支那住 d人都係靜靜地 行步路都唔會點出聲，更何況張床有塊布拉埋 你做乜都冇人知

（）——> ((O))

其實好平常

咁咪七孔流血囉

咁你唔好彩
我住過四次得一次少嘈

成班人睇av睇上腦

建議樓主小心d好

同大家分享一下咁
小弟之前係日本住旅館既時候，四人混合房一開被我地三個大男人要左其中三個床位。
跟住有一晚，好夜，我突然間聽到門口有人用卡開門，推住個行李箱。咁
咁岩小弟個晚全裸訓教，跟住條友一開燈，就超高分貝咁9叫。我當堂嚇親左，原來係女人呢。咁我拿拿臨攞d衣物扮唒野遮住我 「那幅完美既身體」，好抱歉咁講對唔住。心入面既小惡魔其實早已饑渴難耐。
跟住佢即刻沖出去搵前枱話要轉房。
第二日咁岩撞到再傾先知原來佢係南韓妹，去日本旅遊。小毒本身諗住進一步發展，但係見佢急急腳咁，我就知道我果雄偉既半裸體已經深深烙印係佢心入面。

總之出外有好多變態佬同痴漢，見你係巴打費時講虛言假語，一句講唒：想冇事就寧願俾貴d換房 ，想帽事？順其自然啦

帽事既！

咪咁多幻想啦
根本就冇人會理你各有各訓

三個男人都全祼訓教?

剩係我
咪諗錯

嘉欣

通常女多過男

啲人成日以為遮到

你條女去邊到玩?

落足眼力去睇喎

台灣

其實唔洗好眼力，好易睇到

得啦 知啦

上次去旅行同房得我同另一條女
訓到副晒被飛晒釘露晒底
近距離打咗兩次飛機
但放心最後冇扑到嘢
最多只係瘋狂抽水啫

樓主聽完有冇安心啲

之前都有連登仔偷影過
樓主叫條女小心d啦

樓主咪咁大鄉里啦

吹水大會正式開始

巴打就唔好咁起我女朋友喇 好嗎？

有朋友做backpacker住過混合房
佢話訓訓下無啦啦有件咖哩上左佢床
之後佢大嗌搞到成房人醒哂先無事

其實無乜野 一間房咁多人 佢都唔敢搞你 除非有啲痴線佬
之前一個人住mixed dorm都好安全
同隔離床啲人好好傾 仲係聖誕節同佢地一齊去左食聖誕大餐

各位巴打咁講 我都安心好多 始終我都冇去過旅行住混合房

樓主諗多左
其實好普通

依家係人都知你條女住混合

戇撚柒鳩
驚呢D無謂野不如驚比人偷野好撚過啦

混合房又唔係平好多
人身安全緊要啲

帽事 ge

嘉欣的小穴被射到滿滿了

人生馬戲團

屌你 咁唔洗驚啦
其實根本冇人理
連hi bye都未必會

無須多慮

以後唔敢立亂po ig whatsapp cap圖

嘉欣 無喇無喇#bawling

人

個post 開始轉移到去 我女朋友個wts icon到

其實唔洗咁擔心
佢地通常唔會點理你
最誇張試過有鬼佬帶條女嚟扑野 嘈醒哂所有人
同住10人mixed dorm入面9個係男人 仲要係猥瑣型叔叔 著住條孖煙通周圍行 眼甘甘咁望住你 感覺極嘔心

你女友咁正點唔轉移呀

佢都唔係一個人去，唔怕啦樓豬

點做到

亮度提高 對比度調低

吓吓吓
講吖講吖

屌你老母小學雞咩，唔撚識Google?

真係唔識跪求keyword

叫得做嘉欣95%係靚女

我女朋友今次實嬲撚死我

係 住嗰陣真係冇乜嘢 要搞緊係出去搞 個個鍾意多p咩

樓豬好撚慘

本來諗住問吓各位巴打意見 解決一下煩惱
點知而家又多一個煩惱

嘉欣BB翻嚟打撚柒你
不過嘉欣BB會唔會喺同男仔一齊去 然後扮話去咗混房

今鋪真係屌到閪都臭啊

樓主十個月後做老豆有咩感想

無事既，哄兩句
下次cut圖好過遮啦，0風險
希望下次仲係嘉欣

多謝你

有撚人理你咩

邊撚個得閒搞你女朋友呀

利申次次都住混合房

d鬼妹係我面前除bra除褲添啦